[冇圖]中國首都漢字點寫

利申，唔識日文

就算中華民國
首都好似仲係南京

上次增修暫時迴避咗憲法首都問題
台北當係事實首都